大陸同胞wangzhenhao支持香港人打警察 大家快啲入黎瘋狂多謝佢支持港人抗爭

保護手足我就遮遮佢名先

呢位企係正義之師呢邊既大陸人叫王震？定王震浩？IG ac:wangzhenhao12321
第三張相唔知係咪佢架車個車牌呢？沪KC7051

見佢冇啦啦鬧手足收錢又鬧人地呀媽做雞 之後忽然轉軚支持香港人抗爭 唔知係咪忽然開竅呢？點樣PM之前打到帝吧班五毛一仆一碌既手足 幫佢將呢個事蹟發揚光大呢？

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#推到有英文文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

多謝wangzhenhao!!!

大陸人覺醒了

謝同胞

感謝佢大力支持香港人抗爭

多謝支持！

解放大陸

我地要多啲感化大陸同胞 幫佢地開竅

部車應該唔係佢，有塊牌，做展覽定咩，但至少知佢喺邊個省

將革命思想帶入中國！

係咪即係上海市？

唉豬真係好鬼多五毛架者~

多謝王震（豪？）！

感謝大陸同胞

痛哭流涕

要哭了

多謝哂！

光復香港 時代革命！

831

去遊行

828女權撚出動！

Thanks wangzhenhao!

多謝同胞！